[{"nume": "Sorin Ioan Bumb", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "alba"}, {"nume": "C\u0103lin Matie\u0219", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "alba"}, {"nume": "Florin Roman", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "alba"}, {"nume": "Corneliu Olar", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "alba"}, {"nume": "Ioan Alin Ignat", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "alba"}, {"nume": "Radu Marcel Tuhu\u021b", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "alba"}, {"nume": "Clement Negru\u021b", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "alba"}, {"nume": "Ioan Laz\u0103r", "varsta": "58 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "alba"}, {"nume": "Beniamin Todosiu", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "alba"}, {"nume": "Ioan Cristina", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Mihai Pa\u0219ca", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Sergiu Cosmin Vlad", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Eusebiu Pistru", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Glad-Aurel Varga", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Sergiu B\u00eelcea", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "arad"}, {"nume": "Laz\u0103r Faur", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "\u0218tefania Patricia Dinga", "varsta": "28 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "arad"}, {"nume": "Adrian Wiener", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Flavius-Luigi M\u0103du\u021ba", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Petru Farago", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arad"}, {"nume": "Florin Reme\u021ban", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "arad"}, {"nume": "Ovidiu Puiu", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "D\u0103nu\u021b Bica", "varsta": "62 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "arges"}, {"nume": "Ion-Narcis Mircescu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Simona Bucura Oprescu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "arges"}, {"nume": "Nicolae Pavelescu", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "arges"}, {"nume": "Nicolae Georgescu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Remus Gabriel Mihalcea", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Adrian Miu\u021bescu", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Daniel Constantin", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "arges"}, {"nume": "David Bogdan Angelin", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Liviu Ionu\u021b Mo\u0219teanu", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Marius-Bogdan Ivan", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "arges"}, {"nume": "Bianca Purc\u0103rin", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Cristina Breahn\u0103 Prav\u0103\u021b", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Daniel Fenechiu", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Sebastian Cernic", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Sergiu Sechelariu", "varsta": "63 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Claudiu Ili\u0219anu", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Ana Maria C\u0103t\u0103u\u021b\u0103", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Vasile Budac\u0103", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Mircea Fechet", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "C\u0103t\u0103lina Ciofu", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Elena H\u0103r\u0103t\u0103u", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Teodor Laz\u0103r", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Cristian Paul Ichim", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Constantin Avram", "varsta": "66 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "indecis", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Ion Melinte", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bacau"}, {"nume": "Gheorghe Carp", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Adrian Hatos", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Patricia Arina Mo\u0219", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Cseke Attila", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Florian Bodog", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Vasile Aurel C\u0103u\u0219", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Janos Kiss", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Ioan Cup\u0219a", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Florica Chereche\u0219", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Cristian Marin Buzlea", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Ioan Mang", "varsta": "62 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Stelu\u021ba C\u0103t\u0103niciu", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Odon Szabo", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "indecis", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Rozalia Biro", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Silviu Dehelean", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "bihor"}, {"nume": "Ioan Dene\u0219", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "indecis", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "Romulus Virgil Rus", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "Ovidiu Iosif Florean", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "Daniel Suciu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "Bogdan Gruia Ivan", "varsta": "29 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "indecis", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "Robert Sighiart\u0103u", "varsta": "31 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "L\u00f3r\u00e1nt-Zoltan Sas", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bistrita-nasaud"}, {"nume": "Lucian Trufin", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Costel Lupa\u0219cu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "indecis", "pentru", "indecis"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Vasile Cristian Achi\u021bei", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Marius Bud\u0103i", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Dan Constantin \u0218lincu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Constantin Neculai P\u0103tr\u0103uceanu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Costel \u0218optic\u0103", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Dan Oloeriu", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Cristian Roman", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Mihaela Hunc\u0103", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Andrei Iulian Dranc\u0103", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "botosani"}, {"nume": "Mihail Ve\u0219tea", "varsta": "62 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Ciprian Sterpu", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Irineu Dar\u0103u", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Marius Dunca", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Ionu\u021b Sorin Banciu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Gabriel Andronache", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Dumitru Flucu\u0219", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Cristina-Agnes Vecerdi", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Tudor Benga", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Victor Ilie", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Marian Rasaliu", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Ana Predescu", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "indecis", "indecis", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Mihai Mohaci", "varsta": "63 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Robert Turcescu", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Attila Kovacs", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "brasov"}, {"nume": "Doini\u021ba Ciocan", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "braila"}, {"nume": "Alexandru Buc\u0103l\u0103u", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "braila"}, {"nume": "Nicu Ni\u021ba", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "braila"}, {"nume": "George Adrian Paladi", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "indecis", "pentru", "indecis"], "judet": "braila"}, {"nume": "Alexandru Popa", "varsta": "30 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "braila"}, {"nume": "Vasile Varga", "varsta": "65 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "braila"}, {"nume": "Antoaneta Ioni\u021b\u0103", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "braila"}, {"nume": "Ionu\u021b C\u0103t\u0103lin Stancu", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "braila"}, {"nume": "Viorel Botea", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "braila"}, {"nume": "Lucian Roma\u0219canu", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Liliana Sb\u00eernea", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Vlad Mircea Pufu", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Dorin B\u0103dulescu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Marcel Ciolacu", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Andi Cristea", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Romeo Lungu", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Lauren\u021biu \u021aepelu\u0219", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Gabriel Avr\u0103mescu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Claudia Benchescu", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Emanuel Ungureanu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Gabriel Petrea", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "buzau"}, {"nume": "Ion Mocioalc\u0103", "varsta": "62 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Gabriel Ci\u0219m\u0103nean\u021bu", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Jaro Norbert Mar\u0219alic", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Dumitru Rujan", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Ion Chis\u0103li\u021b\u0103", "varsta": "65 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Florin Silviu Hurduzeu", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Marius Romulus Damian", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Andrei George Plujar", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Ionu\u021b Mihai Popovici", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "caras-severin"}, {"nume": "Nicu\u0219or Cionoiu", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Ciprian Pandea", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Cristian Eremia", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Dumitru Coarn\u0103", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Constantin B\u00eerc\u0103", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Florian Emil Dumitru", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Alin Bogdan Dr\u0103gulin", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Costin Mirescu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "calarasi"}, {"nume": "Adrian Oros", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Mircea Moro\u0219an", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Cristian Bordei", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Vasile D\u00e2ncu", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Laszlo Atilla", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Radu Marin Moisin", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Ioan Sabin S\u0103rma\u0219", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Sorin Moldovan", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Ovidiu C\u00e2mpean", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Patriciu Achima\u0219-Cadariu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Alexandru Cordo\u0219", "varsta": "58 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Oana Murariu", "varsta": "32 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Viorel B\u0103lt\u0103re\u021bu", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Csoma Botond", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Remus L\u0103pu\u0219an", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "cluj"}, {"nume": "Septimiu Bourceanu", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "George Sergiu Niculescu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Eugen Negoi", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Bogdan Hu\u021buc\u0103", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Mircea Banias", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Marian Cru\u0219oveanu", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Bogdan Alexandru Bola", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Sorin Mihai", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Cristina Dumitrache", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Dumitru Lungoci", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Stelian Ion", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Cristina Rizea", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Mircea Titus Dobre", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "constanta"}, {"nume": "Fejer Laszlo Odon", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "covasna"}, {"nume": "Benko Erika", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "covasna"}, {"nume": "J\u0103nel Leaua", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "covasna"}, {"nume": "Miklos Zoltan", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "covasna"}, {"nume": "Konczei Csaba", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "covasna"}, {"nume": "Benedek Zacharie", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "covasna"}, {"nume": "Olimpiu Floroian", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "covasna"}, {"nume": "Claudia Gilia", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "indecis", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Virgil Guran", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Oana Silvia Vl\u0103duc\u0103", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "indecis", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Carmen Holban", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Marian \u021aachianu", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Gabriel Pl\u0103ia\u0219u", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Liviu Balint", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Gabriel Grozavu", "varsta": "58 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Adrian \u021au\u021buianu", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dambovita"}, {"nume": "Ion Prioteasa", "varsta": "70 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "indecis", "indecis", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Mihai Genoiu", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Nicolae Ionel Ciuc\u0103", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Cosmin Potera\u0219", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Alexandra Presur\u0103", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Iulian Badea", "varsta": "26 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Laura Vicol", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Cosmin Durle", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "indecis", "indecis", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "\u0218tefan Bucur Stoica", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Nicolae Giugea", "varsta": "58 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Ionu\u021b Stroe", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Daniel Sorin Gheba", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Florinel Stancu", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "indecis"], "judet": "dolj"}, {"nume": "Ani\u0219oara St\u0103nculescu", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "dolj"}, {"nume": "George Scarlat", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "galati"}, {"nume": "Valeriu Onu\u021b Atanasiu", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "galati"}, {"nume": "Alexandru Gabriel \u0218erban", "varsta": "32 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "galati"}, {"nume": "Bogdan Rodeanu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "galati"}, {"nume": "Cristian Dima", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "galati"}, {"nume": "Toma Petcu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "giurgiu"}, {"nume": "Ioan Alexandru Andrei", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "indecis", "indecis", "indecis"], "judet": "giurgiu"}, {"nume": "Maria Gabriela Horga", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "giurgiu"}, {"nume": "Nicolae Barbu", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "giurgiu"}, {"nume": "Ion Cristinel Rujan", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Ion Iordache", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Mihai Weber", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Claudiu Manta", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis", "pentru", "indecis"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Dan V\u00eelceanu", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Gheorghe Pecingin\u0103", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Nicolae Davi\u021boiu", "varsta": "62 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "gorj"}, {"nume": "Tanczos Barna", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Antal Istvan Lorent", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Kelemen Hunor", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Bende Sandor", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Ladanyi Laszlo Zsolt", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Zakarias Zoltan", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Victor Sebastian Buzil\u0103", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Andra Bor\u0219", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "harghita"}, {"nume": "Cristian-Cornel Resmeri\u021b\u0103", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Vasilic\u0103 Potec\u0103", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Dacian Ciodaru", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Natalia Intotero", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Ilie Toma", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Viorel Salan", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Vetu\u021ba St\u0103nescu", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Lucian Heiu\u0219", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Petru Sorin Marica", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Pollyanna Hangan", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "hunedoara"}, {"nume": "Robert Chioveanu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "\u0218tefan \u021aint\u0103", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "Victor Moraru", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "Lumini\u021ba Barcari", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "\u0218tefan Mu\u0219oiu", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "Raluca Giorgiana Dumitrescu", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "Marian Neac\u0219u", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "ialomita"}, {"nume": "Laura Iuliana Sc\u00e2ntei", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Liviu Br\u0103tescu", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Maricel Popa", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Marius Bodea", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Iurie Leanc\u0103", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "indecis", "indecis"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Dorina Isopescu", "varsta": "62 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Alexandru Muraru", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Sorin N\u0103cu\u021b\u0103", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Alexandru Kocsis-Cristea", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Liviu Bulgaru", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Lucian Rusu", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Vasilic\u0103 Toma", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Vasile C\u00eetea", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Marius Ostaficiuc", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Silviu Macovei", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Cosette Chichir\u0103u", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Monica Berescu", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Sorin Avram Iacoban", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Petru Movil\u0103", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "iasi"}, {"nume": "Nicoleta Pauliuc", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "ilfov"}, {"nume": "Florin Andrei", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "ilfov"}, {"nume": "Andrei Daniel Gheorghe", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "indecis", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "ilfov"}, {"nume": "George Tu\u021b\u0103", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "indecis", "indecis"], "judet": "ilfov"}, {"nume": "Oana Cambera", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "ilfov"}, {"nume": "Cornel Zainea", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "ilfov"}, {"nume": "Cristian Niculescu \u021a\u00e2g\u00e2rla\u0219", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Sorin Vla\u0219in", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Lucian Titus Morar", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Florin Alexandru Alexe", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Gabriel Zetea", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Gheorghe \u0218imon", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Adrian Mih\u0103i\u021b\u0103 Todoran", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Cristian Brian", "varsta": "30 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Viorica Marinca\u0219", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "maramures"}, {"nume": "Liviu Lucian Mazilu", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Stela Firu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Virgil Alin Chiril\u0103", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Cornel Vasile Folescu", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Virgil Popescu", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Dumitru M\u0103rculescu", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Alina Tei\u0219", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "mehedinti"}, {"nume": "Eugen \u021aapu Nazare", "varsta": "57 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Cristina N\u0103soi", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Oana Gianina Bulai", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Remus Munteanu", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Corneliu-Mugurel Cozmanciuc", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Lauren\u021biu Dan Leoreanu", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Mara Calista", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Iulian Bulai", "varsta": "32 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Bogdan Toh\u0103neanu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Bogdan Gavrilescu", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "neamt"}, {"nume": "Siminica Mirea", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "olt"}, {"nume": "Liviu Voiculescu", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "olt"}, {"nume": "Marius Ionel Iancu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "olt"}, {"nume": "Ion C\u0103t\u0103lin Grecu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "olt"}, {"nume": "Florin Ionu\u021b Barbu", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "olt"}, {"nume": "Gigel \u0218tirbu", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "olt"}, {"nume": "Ana Maria Ciau\u0219u", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "olt"}, {"nume": "Mihai Ni\u021b\u0103", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "olt"}, {"nume": "Roberta Anastase", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Alexandru Nazare", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "\u0218tefan Radu Oprea", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Laura Fulgeanu-Moagher", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Narcis C\u0103t\u0103lin Beciu", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Adrian Pi\u021bigoi", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Aurel Oprinoiu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "C\u0103t\u0103lin Predoiu", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Bogdan Andrei Toader", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Simona Maya Teodoroiu", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Gra\u021biela Gavrilescu", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Rodica Paraschiv", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Andrei R\u0103zvan Lupu", "varsta": "28 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Mihai Poli\u021beanu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Nicoleta Bozianu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "prahova"}, {"nume": "Turos Lorand", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Mihai G\u0103man", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Ovidiu Marius Duma", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Magyar Lorand-Balint", "varsta": "40 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Nagy Szabolcs", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Adrian Felician Cozma", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Octavian Petric", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "satu-mare"}, {"nume": "Nicolae Neagu", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Vlad Alexandru Vasiu", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Cotizo Draia", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Claudiu Marinel Mure\u0219an", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Raluca Turcan", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Christine Tellman", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Dan Barna", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Hora\u021biu Lucian Marin", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "sibiu"}, {"nume": "Constantin Daniel Cadariu", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Laura C\u0103t\u0103lina Culipei", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Ioan Stan", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Doru Lefter", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Ioan Balan", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Angelica F\u0103dor", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Bogdan Gheorghiu", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Dumitru Mihalescul", "varsta": "66 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Eugen Bejinariu", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Mirela Adomnic\u0103i", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Vlad Popescu", "varsta": "32 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Radu Tudor Ciornei", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "C\u0103t\u0103lin Nechifor", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "Marian Andronache", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "suceava"}, {"nume": "D\u0103nu\u021b Cristescu", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "teleorman"}, {"nume": "Eugen P\u00eervulescu", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "teleorman"}, {"nume": "Florin Piper-Savu", "varsta": "41 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "teleorman"}, {"nume": "Maria Stoian", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "teleorman"}, {"nume": "Samuel Calot\u0103", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "teleorman"}, {"nume": "Aurel Fier\u0103scu", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "teleorman"}, {"nume": "Alina Gorghiu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Ionu\u021b Sorinel Gai\u021b\u0103", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Mih\u0103i\u021b\u0103 Bojin", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Raoul Adrian Trifan", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Dan Re\u0219itnec", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Eugen Dogariu", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Nicolae Bir\u0103u", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Marilen Pirtea", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Ben-Oni Ardelean", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Cosmin \u0218andru", "varsta": "32 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Claudiu Martin Chira", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "C\u0103t\u0103lin Drul\u0103", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Daniel Liviu Toda", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Nicu F\u0103lcoi", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Sorin Grindeanu", "varsta": "46 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Alfred Simonis", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "indecis", "pentru", "indecis"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Radu Adrian Pau", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Mihail Neam\u021bu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "timisoara"}, {"nume": "Eugen Teodorovici", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "Alexandru Cristian Iordan", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "Andaluzia Luca", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "George \u0218i\u0219cu", "varsta": "55 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "Michael Gudu", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "\u0218tefana Zibileanu", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "Eugen Terente", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "tulcea"}, {"nume": "Gabriela Cre\u021bu", "varsta": "56 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Iulian Mihail B\u00eec\u0103", "varsta": "59 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Gelu Diaconu", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Eduard Popic\u0103", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Tudor Polak", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Radu Bob\u00e2rnat", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Daniel Olteanu", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Mihai C\u0103t\u0103lin Botez", "varsta": "34 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vaslui"}, {"nume": "Claudia Mihaela Banu", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "pentru", "indecis", "pentru", "indecis"], "judet": "valcea"}, {"nume": "Cristian Buican", "varsta": "54 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "valcea"}, {"nume": "Lauren\u021biu Nicolae Cazan", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "valcea"}, {"nume": "Victor George St\u0103nculescu", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "valcea"}, {"nume": "Marian Ion Laz\u0103r", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "valcea"}, {"nume": "Raluca Gabriela Ioan", "varsta": "49 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Angel T\u00eelv\u0103r", "varsta": "58 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Florin Purluca", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Ion \u0218tefan", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Ionel Danc\u0103", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Nicu\u0219or Halici", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Elena Stoica", "varsta": "61 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Liviu M\u0103lureanu", "varsta": "38 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Nausica Mircea", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "vrancea"}, {"nume": "Florin C\u00ee\u021bu", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Sorin C\u00eempeanu", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Monica Anisie", "varsta": "47 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Adrian Streinu \u2013 Cercel", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["\u00eempotriv\u0103", "\u00eempotriv\u0103", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Daniel Zamfir", "varsta": "53 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "indecis"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Alexandru Hazem Kansou", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "\u0218tefan P\u0103l\u0103rie", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Silvia Dinic\u0103", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Simona Sp\u0103taru", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Cristian Ghica", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Cristian Diaconescu", "varsta": "60 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Violeta Alexandru", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Cristina Tr\u0103il\u0103", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Antonel T\u0103nase", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Sebastian Burduja", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Cristian B\u0103canu", "varsta": "36 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Pavel Popescu", "varsta": "33 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Alexandru Rafila", "varsta": "58 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Diana Tu\u0219a", "varsta": "42 de ani", "raspunsuri": ["indecis", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Rodica Nassar", "varsta": "63 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Dan Cristian Popescu", "varsta": "44 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Oana Florea", "varsta": "45 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Petre Florin Manole", "varsta": "37 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Claudiu N\u0103sui", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Cristina Prun\u0103", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Oana \u021aoiu", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Cristian Seidler", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "indecis", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Diana Buzoianu", "varsta": "26 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Mihai Alexandru Badea", "varsta": "35 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "C\u0103t\u0103lin Teni\u021b\u0103", "varsta": "43 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Tudor Pop", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Diana Stoica", "varsta": "29 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Victor Ponta", "varsta": "48 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103", "indecis", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Eugen Tomac", "varsta": "39 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Ioana Constantin", "varsta": "30 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "\u00eempotriv\u0103"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Valeriu Nicolae Ciolan", "varsta": "50 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "bucuresti"}, {"nume": "Radu Mihail", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "diaspora"}, {"nume": "Viorel Badea", "varsta": "52 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "indecis", "pentru", "pentru", "indecis"], "judet": "diaspora"}, {"nume": "\u0218tefan Iulian Lorincz", "varsta": "29 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "diaspora"}, {"nume": "Simina Tulbure", "varsta": "28 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "diaspora"}, {"nume": "Valentin Ilie F\u0103g\u0103r\u0103\u0219ian", "varsta": "51 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "diaspora"}, {"nume": "Toader Ciuta", "varsta": "64 de ani", "raspunsuri": ["pentru", "pentru", "pentru", "pentru", "pentru"], "judet": "diaspora"}]